尋日係天災，今日係人禍

明明可以等處理好個市面環境先開工，睇下宜家個香港爛到，重要叫人返工